點睇呢隻TISSOT

黃針好出好搶

帶唔靚

好多都係咁

nice! 見到支針仲有個T字LOGO有detail位, good job...買左幾銀？

係啊

黃針 黑底，好出好實